\section{Famille  \index[noms]{, John Beaufort} / Holland \index[noms]{Holland, Margaret}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I1329_I1595}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{John Beaufort  \index[noms]{, John Beaufort}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le 3$^{\`{e}me}$ enfant de John of\_Gaunt  \index[noms]{, John of\_Gaunt} \textit{[ - 03 f\'{e}vr. 1399]} et de Catherine Swynford Roet \index[noms]{Roet, Catherine Swynford} \textit{[1350 - 10 mai 1403]}.
Il a 2 fr\`{e}res et 1 soeur : Henry Beaufort  \index[noms]{, Henry Beaufort} \textit{[... - 1447 \footnote{.}]}, Joan Beaufort  \index[noms]{, Joan Beaufort} \textit{[...]} et Thomas Beaufort \index[noms]{Beaufort, Thomas} \textit{[...]}.
Son p\`{e}re, John of\_Gaunt  \index[noms]{, John of\_Gaunt} \textit{[]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{lundi 03 f\'{e}vrier 1399}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de ... ans.
Sa m\`{e}re, Catherine Swynford Roet \index[noms]{Roet, Catherine Swynford} \textit{[1350]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{jeudi 10 mai 1403}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de ... ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1410}.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Margaret Holland \index[noms]{Holland, Margaret}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de Thomas Holland \index[noms]{Holland, Thomas} \textit{[...]} et de Joan  \index[noms]{, Joan} \textit{[29 sept. 1328 - 08 ao\^{u}t 1385]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Sa m\`{e}re, Joan  \index[noms]{, Joan} \textit{[29 sept. 1328]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{mardi 08 ao\^{u}t 1385}, \`{a} Wallingford (Castle)\index[lieux]{Berkshire!Castle!Wallingford}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de ... ans.
Son \'{e}poux, John Beaufort  \index[noms]{, John Beaufort} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1410}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de ... ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e le \textit{jeudi 31 d\'{e}cembre 1439}.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I1329_I1595.tex}{}{}
\par
Ils eurent 5 enfants : Joan Beaufort \index[noms]{Beaufort, Joan} \textit{[... - 1445 \footnote{.}]}, Margaret Beaufort \index[noms]{Beaufort, Margaret} \textit{[...]}, Edmund Beaufort \index[noms]{Beaufort, Edmund} \textit{[... - 1455 \footnote{.}]}, Henry Beaufort \index[noms]{Beaufort, Henry} \textit{[1401 \footnote{.} - 1418 \footnote{.}]} et John Beaufort \index[noms]{Beaufort, John} \textit{[1403 \footnote{.} - 1444 \footnote{.}]}.
\clearpage
